屯門洗車屋有無介紹

泊車泊係天井位 成日有人掉垃圾落黎 搞到架車好易污糟
要返工所以唔係成日可以自己洗到車 所以想間唔中去下洗車屋 想問下有無咩好介紹 屯元天 價錢如何？

去開元朗 光明學校對面 好落力 車內外玻璃都抹

我其實唔想比成舊水出去洗
有無啲平平地 我但求去塵

屏山好似40-50蚊 好耐無比過出面人洗 去洗車場自己洗多

比錢人自己洗好似好戇居咁 明明外面大把地方洗

自己洗最乾淨

呢個真 如果有位

有晒強力水槍 吸塵 夜媽媽夠光猛 ok既

1舊都唔想比用雞毛掃算啦